有冇中資公司會進行洗腦活動 ?

例如叫你國唱國歌 ?